復仇者4，如果美隊同雷神同時召換mjolnir

兩個都worth it，個鎚會飛去邊個度？

佢哋兩個痴埋一齊

美隊喇
我係個鎚都唔想跟肥仔

飛去hulk

而家連登問野真係要考牌

咁撚無腦

樓主玩開單機？

你咁撚有腦你黎答

你問啲野仲無腦喎

梗係飛去雷神到啦 原主黎

唔通飛入你呀媽個閪咩

標準答案: 重睇la你

咦？啞撚咗嘅？
係咪樓主啲護航分身

會調轉吸咗美隊同雷神去個鎚度

唔記得有幕隊長伸手召咗stormbreaker 之後雷神召咗mjolnir?
之後雷神叫佢拎返細鎚 自己用斧
邊個近咪邊個拎